防暴7am係City Hall area放tg

TG做早餐

Dklm

屌

請係中環放

全世界都冇得避

痴撚線 幾時變咗學校攻防戰

變撚咗大學戰

又搞學校

班垃圾唔抵得人地有得讀U

又攻大學

狂攻大學嚴重違反聯合聲明同埋基本法的學術自由

推

都唔係攻防"戰"
就黎乜都無做都射粒入黎當打針先

City校長係邊撚度

條自稱台灣人嘅共狗就唔好理啦

郭位含撚啦，有咩事第一時間諗報警多過保護學生
屌你老母

612 reminder 係咁有cityu hall area tg msg city 手足小心 其他u都係 啲狗又發癲玩大學

捉條仆街出黎打

郭萎

搞掂出面啲曱甴先啦，條共狗好鍾意潛水架

Hall Area真係打起上嚟好易俾狗包，要小心
好似話FMO高層係前警務人員
所以班保安賤種成撚日放狗入黎

應該死撚咗

尋日已經多次有保安報警
自動申請popo入黎搜查
有事起上黎班曱甴真係唔撚洗warrant都可以入去搜
另外Hall有唔少Nds，手足必須要提高警覺

做左乜鳩要射tg

郭位教授死撚左？

估乜9晨早流流射tg 係咪想毒死d人

放緊題

算唔算 突襲？

班黑警恨不得射入黎嘅係導彈

恐怖分子

又攻打大學

癡銀線! 成班魔警, 你班死蠢掟得彈多? 以為自己唔會吸到D彈? 唔通你24小時都帶著豬咀唔會除? 有冇諗過你班死蠢嘅屋企、親人一樣會吸到? 只有你班死蠢以為害到人? 其實一樣害緊自己同屋企人!!!

隔離集中啲

突發 城大TG放題中

想唔比你地出去堵塞

可能成家都讀毅進

毅進仔真係好想入U

都心理變態 自己讀唔到書 就搞大學

所以班nds噚晚漏夜走
真係收到風

國立清華大學

射入大學唔比你地出去外面

無人放呢做咩

city hall依家咩景

Popo射完就走晒

支那蝗收到風就唸自己先
以後一律當臥底間諜
佢地隨時日日係度督灰

應該係除非唔係